可唔可以休息一下唔好比政府有藉口停區選

推

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

休你老母息
出完緊急咪休息過囉
之後點？
拉

up 乜春

on9 佢係有心要停區選
搵幾隻鬼出黎襲擊班保皇狗做苦肉計已經得
根本就唔係由我地去控制到

出完緊急法

如果佢唔出鬼呢？ 唔好咁自私啦

禮拜六日休ok
聽日休？不了

起碼星期六要

星期日休

抖兩三日洗死？

請以大局為重

星期五開始休？最緊要唔好比人48，搞到無得投票。

其實係呢場運動，連登從來都唔係大台
多人支持多人出去就自然搞得成
少人就慢慢冇人出
自己分析考慮完就行動

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

最好星期五前， 佢可以提前suspend , 大局為重啦各位

區選對和理非好重要

我同意要休五六日
但都係前線決定
希望手足肯聽

信蕭生冇死錯人

理大都中到應一應

好勁

讀到書睇野真係唔同

其實停左區選先好

呢場運動從來都唔係為左區選

推到比前線睇到， 大局為重， 星期日oyigg和理非超必

推到比前線睇到， 大局為重， 星期日係和理非超必

不如諗諗點確定d 票箱無換過好過

要配合大量文宣宣布停止行動先得，佢實放鬼搞亂 唔到你控制

休息幾日幫手睇左佢呀屌

Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）

佢要放鬼我地控制唔到， 起碼我地抖抖先

欲加之罪 何患無辭

唔記得左兄弟爬山？

休唔休都有藉口停

主導權唔係自己手
唔好以為談判到

佢要放鬼我地控制唔到， 起碼我地唔好比到機會佢先

唔介意佢停，繼續做野

你唔介意大把介意，點解唔可軟硬兼施

佢係有心要停

你點知佢有無心停

抖兩三日唔洗死姐

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

咁都睇唔明建議你番去讀多啲書先學人上網

休你老母，攬炒你當口號？

軟硬兼施呀，明唔明呀？

X 100

咪係 要停 其實而家呢個情況都停得
政府咁厚面皮 乜尻都有得兜

唔比佢唔想停？